張首晟自殺，華為CFO被捕，ASML 失火

大陸傳緊呢三樣野係有關

侵侵全方位擊殺習大大

Asml 單嘢最鬼

張首晟琴日仲同孟晚舟啪啪啪完第日就被自殺了,跟手孟晚舟被捕,乜野事大家心中有數啦.

details?

asml係咩事??

失火

聽講中國1.2億美金訂單燒曬

終於有人講呢幾單野有relate

合同？

EUV 光刻機

in 淡友 we trust

摩牙

美國佬做?

睇返正常媒體講，係ASML既供應商prodrive 火燭

張首晟乜水黎

唔似係侵侵搞，反而似雜總死對頭。

好猛料既物理學家

強國人既特色
每次準備大戰時先黎個狗咬狗
日防夜防

Sorry 殘體字勿屌 人地forward 既

就好似同金仔講數之前要幫佢搞惦佢呀哥， 明明係支那養咗係澳門咁耐

美國點會攪依d小動作呀 似係有內鬼

今鋪你仲唔仆街.jpg

戰爭開始了

兒登仔仲可以拎嚟講笑?

依三單野加埋 , 係好撚心寒 ...

就算三單野有關, 心寒個位響邊？

玻璃心

anyone read asml statement?
it wasn't even ASML it was their supplier prodrive
no impact to 18 delivery and some delay in 19...

再嘈捉你Elon Musk去坐

19年頭訂單咪中芯既訂單law

睇頭兩段
唔係asml火燭
係提供零件既公司火燭

美帝搞先係好事

代表在明在暗做鳩你

發國難財嘅時機到未

聽講豐澤系統出錯都有關

豐澤光刻機尋晚賣298

港台之前都播過呢個法國節目，講美國點用反恐反貪法去拉人再用罰款坐監去阻止其他國家去同美國爭生意。

心寒

好睇過睇戲

都幾仆街
不過贏國本身都係借國家安全咁對外資,抵啦

咁先重可疑ma

anything came out from SMIC? if so where is the statement from hkex?

smic cant even sort out 28nm really dont need to worry about anything else

我純粹覺得科學家唔應該死

另一主角主角終於出現。。華為
其實唔難睇出

中國美國華為蘋果

邊個睇到關鍵，邊個就主宰勝負

上次中興，今次華為，同片入面間alcatel咁比美國反貪法擊中。最後Alcatel死左比nokia食又比TCL食埋...唔知華為今次會點死法

fake news lor...dont even have a source anyway

nth to do with SMIC or euv machine...just ASML supplier got burnt that's it

迫支那反擊啫

係好撚仆街，法國佬自主研發既野咁樣俾人㩒住搶，真係國恥。。。

屌仆街 pccw
勁用華為野
用番Cisco 啦

張首晟好大機會攞諾貝爾物理學獎，咁就死左好可惜

同一日一次過做咁多單 如果唔係咁橋就係一個好大既警號

美帝

習9又想得個講字

ASML 單野真的假?

悶燒之麻 失咩火

張博士掌握左AI一種新算法 係接近"creation" AI太易觸動老美神經

好明顯係警告

代表美帝已經唔忍啦，明刀明槍殺你人搶你錢收你皮
支那仲撐到幾耐

擺明3單都係支那做

張首晟咁堅都要

好慘好黑暗
難得做到一樣野出黎可以改變世界
結果被自殺

神相劉伯溫假死 可能換左個老細姐

唔知點解諗起當年幫八國聯軍扶梯果d中國人

殺人放火綁架 大家心中美好既美帝 利益當前一樣會做呢d污糟野 唔好太神化美國

一直有藥、能源、新科技既科學家被自殺
原因係影響藥廠、油公司、國家既利益
所以張博士被自殺對世界係損失，但都係好自然發生既事
又某程度上證明佢既研究係會改變人類歷史

唔係因為佢間公司同華為有關係咩

Cia捉科學家，科學家逃走失足，只拉到一個女人。

佢研究既係AI技術，一，有可能個ai技術影響既得利益者。二，可能佢將套野賣俾華為。或者一+二。

中國 擺明 做你睇/死
美國 暗地裡搞死你

真小人同偽君子

美國每次有經濟危機就搵其他國家開刀
要你聽聽乖乖 養肥到自己經濟周期下行就圈殺

都唔知邊個毒瘤更唔應該留係世界

2025玩完

同蘋果有關 係咪就長命百歲

好心寒
點解中国要咁對自己人民

未來發展ai基本上乜都套用咁滯啦

張首晟既死絕對減慢人類科技突破
如果愛因斯坦當年被自殺 我諗今時今日仲未有gps用

一個學術上既天才 真係百年不遇

要從小培養 仲有一直有資源有位佢上到

我成日同人講睇野做事要講道理，理性思考，批判思維，唔可以講立場，利益。今次見到世界損失一位偉大既物理學家，我竟然無諗內情/人命道德，淨諗有否為中國效力，中國定美國做。 身處呢個世界，陰謀論四起，大家都慢慢只論立場，不講道理。

中國表面扮豬 背後冇底線殺人放火姦淫擄掠
美國有底線有原則 你唔搞我我就唔搞你

睇返個張教授係美國人喎
都算半個自己人啦 應該唔係美政府做

美國要捉住佢要佢爆華為d料 已經夠
殺人滅口 只係怕佢爆大鑊既人做

迫

點解人要咁爭鬥
為左啲所謂國家利益放棄個咁既人材

睇wiki又係話有抑鬱症

中國表面扮豬 背後冇底線殺人放火姦淫擄掠
美國有底線有原則 你唔搞我我就唔搞你
巴打你好似 調返轉 係香港 中國有咩殺人放火 連登仔都屌哂鬼
美國 係距離太遠 做左你唔知左姐 你唔搞我 我唔搞你?
咁伊朗究竟搞左美國D咩?
次按你自己問題 就量化寬鬆要全世界同你一齊食左佢

就黎八國聯軍

以前美帝都仲要俾下面暗地裡做
今次直頭擺明車馬
用中共手段對付番中共
話你知邊個先係大佬

中美根本就係 2舊屎 無話邊個好
一般人既感受/條命 係佢地眼中都係垃圾

美國海軍第五艦隊司令疑自殺

冇所謂 畀你串連一系列又點 唔代表啲乜

呢個科學家真係慘俾中國害死，唔係應承咗人反口佢都唔使死

CIA " We can neither confirm nor deny that this is our action"

我反而覺得人材大把
只要有資源提供就有

收皮啦支那仔

唔知點歸邊
燒一燒, 大條道理唔交貨住
睇定啲先

係有火災, 但官方唔見好specific話燒中國既貨
只係話2019交既貨有影響

支支一早做到之前應承人嘅嘢咪世界太平囉

幾時到淋病個仔

佢面無四兩肉可能都有情緒困擾

佢地兩個一齊係阿根廷晚宴，同一日一個返左美國跳樓，一個已經飛到加拿大轉機
咁趕，應該無乜點食野

從來無人覺得美國係所謂既正義
只係對住中共呢D生番, 真係美國佬先搞得掂

殺人點會係美國 如計前科 成日有人無啦啦自殺死係邊個國家
所謂綁架重好笑 堂堂美國想綁架一個人使唔使要加拿大幫手拘捕
放火又無證無據 乜都賴美國 似乎你係想幫緊某個國家洗脫嫌疑囉

可能屌個西0者, 駛乜食啊

121______事變

痴撚線

呢個科學家係好勁嘅? 點解好似一直無乜點聽過

淨係大陸宜家做緊嘅野新疆集中營，一帶一路食非洲國家夾棍，仲有網絡鎖國企圖消滅影響共產黨勢力嘅野都唔夠？美國都多橫手，但要講毒瘤就一定係大陸

第一句岩， 第二句就真係人唔笑狗都吠

一個係侵略緊香港
一個同香港和平共處
完

應該話 美國要搞你 都有套法律系統
呢套法律係公平公正
唔會偏落某一班權力組織上
如果要否定呢樣野咁就要再深入討論
但支那法律就係=習近平就係法律

冇人神化美國
只係支那太乞人憎

正啊！
美帝gogogo!

屌你老母又係你隻生滋狗
死返上支那啦五毛

輿論的野係咁，傳統反共論壇係用唔到戰狼煽動法，咪用道德高地法

最慘係班人明知連登仔睇支那仆街最開心都要用呢招完全無效的野，去fb睇comment d 意見都無咁齊整

睇晒我覺得有內鬼喎
我覺得美國
同中共入面反習帝既都有做嘢

除左上面d,殺人捉人都無視其他國家
桂民海d明玩串你西方規舉
家下有人肯執番正黎做姐

傳聞話今年佢會攞諾貝爾獎
點知攞之前就俾人做低左

背後有hitman47

其實世人心態好簡單，既然都係俾人強姦，點解唔俾美帝強姦而要俾大陸佬強姦？

其實點解大陸好似用左金手指咁......D錢無限多....好似全世界加埋都唔夠佢多.

會唔會苦肉計既，屈美國？

然後加價又比人屌

一沉百踩, 大把野睇

HKT 同支那合作頻繁

有幾堅

做間碟預撚左

天皇擊殺

未必係間碟，但係受大陸funding去讀書，佢係千人計劃之一。

cls......

有咁聰明咁破格既發明唔識自保？
Tesla 有冇被自殺？

咪on 9 陰毛論去自我解釋世界啦

乜黎？
我唔識兼冇聽過，請各位講多D

三太子

這個有乜陰毛？想知

連登: 實係中國人做 嫁禍比美帝

低劣手段

共匪一貫手法

咁咪好囉 慳返1.2億美金